{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051247",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 트라제풀빌라_1"
    },
    "text": "慶州トラジェプルヴィラはオーシャンビューと海の音を楽しむことができるペンションです。 ペンションの入退室時間を守ることが重要です。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 この宿は海のビューときれいな施設、広いプールが褒められます。 周辺には散歩するのに良い場所がたくさんあります。 一部の訪問者は枕の高さが不便だと感じましたが、全体的にルームコンディションとスタッフの親切さに満足しています。 この宿は様々な選択肢の中で一番良い選択だと思います。 施設は新築で職員たちも親切です。 部屋の調子も良く、室内にあるプールは少し小さいですが、簡単な水泳には適しています。 日の出を見るにもいいですが、階間騒音が少しあります。 宿の隣にはカフェやコンビニがあって便利に利用でき、プールもきれいです。 ただ、ちょっとした虫と水に臭いがするのが残念な点です。 この宿ではオーシャンビューの客室には禁煙ポリシーが適用され、個別プール、バーベキュー場などをご利用いただけます。 各施設の利用時間と費用に関する情報は、お知らせに詳しく案内されています。 駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州トラジェプルヴィラはどのようなペンションですか？",
            "answer": "慶州トラジェプルヴィラはオーシャンビューと海の音を楽しむことができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入退室時間を守ることが重要です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "慶州トラジェプルヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "慶州トラジェプルヴィラは海のビューときれいな施設、広いプールが褒められます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には散歩するのに良い場所がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "宿の施設やスタッフの評判はどうですか？",
            "answer": "一部の訪問者は枕の高さが不便だと感じましたが、全体的にルームコンディションとスタッフの親切さに満足しています。"
        },
        {
            "question": "慶州トラジェプルヴィラはおすすめですか？",
            "answer": "この宿は様々な選択肢の中で一番良い選択だと思います。"
        },
        {
            "question": "宿の施設やスタッフの評判はどうですか？",
            "answer": "施設は新築で職員たちも親切です。部屋の調子も良く、室内にあるプールは少し小さいですが、簡単な水泳には適しています。"
        },
        {
            "question": "日の出を見ることができますか？",
            "answer": "日の出を見るにもいいですが、階間騒音が少しあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の隣にはカフェやコンビニがあって便利に利用でき、プールもきれいです。"
        },
        {
            "question": "宿には何か不便な点はありますか？",
            "answer": "ただ、ちょっとした虫と水に臭いがするのが残念な点です。"
        },
        {
            "question": "慶州トラジェプルヴィラではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "この宿ではオーシャンビューの客室には禁煙ポリシーが適用され、個別プール、バーベキュー場などをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間や費用について教えてください。",
            "answer": "各施設の利用時間と費用に関する情報は、お知らせに詳しく案内されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？周辺には何か観光地はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 567
    }
}